[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (154)

七寶無敗績

點解無人既

Weak

要留了 沙皮又派 正皮是俾7po的

Psg-1

富明快cup

留明

做乜咁早呀

返學阿

我都係

早8咁撚癲

Me2 返八點二

斷波爾多
唉屌你

我返8半

勤力係咁

紅酒就勁

沙皮巴

Yes...無得返入班隊早會

的士啦

早咩會 都係罰企哂太陽 聽9up

係都要逼死我

對巴黎 唔-1 都屌盤-1啦

辣殺

中學雞學咩人賭波

5得?

紅酒果種燈 你唔係唔知呀嘛

點解朝早地鐵都無學生妹..

sry..小六 岩岩填完份意願表 好似話派位升中一

派左膠俾豉油 教壞晒d細路

艾絲bb都小六既話呢到無人讀中學

唔想見到你

我肥毒矮柒臭

5比？

岩岩訓到學校 收埋電話先 廢事比門口個頹頭校長見到

返上班房訓

渣ga

富明入未

辛苦

手球都唔吹

入院 ok?

踢到好on9

墨_ 大波杯

gun

我

富明 goal

Goallllllll2:1

富明入多一球

我唔貪心富明入多粒就夠啦

仲唔貪咩

贏到都心足

上呀富明

早晨呀咁多位

3:1

我唔貪心頂住3:1就夠啦

3:2

唔明喎

屌 3:2

笑

富明

富咸輸左

講完即刻3:2

坐個lip 落樓 由2:1 變左3:2

有冇手足派我

Lm

你唔使訓架

剛到家

琴晚起身又瞓返結果乜柒都冇買

Btw i am a bot

不賭便是羊

輸撚死

有冇巴打知-150.20存入 咩事
岩岩睇自己紀錄發現的

告鳩馬會啦

西盃必中下盤。中
荷蘭盃客晉。中

好似miss左timing lm添

點解 我又廿歲仔 你地又係廿歲仔
我咁失敗 買咩都輸 輸左3年
每日都係入錢睇住場波輸錢
凌晨56點先訓
搞到個人長期係有希望同冇希望之間
入錢就覺得有希望追番數
睇住場波完場覺得成個世界冇哂希望

不如你講下你之後會買咩

當我燈咁買

大家互相合作

莫家無敗績

因為你係海鮮利

追post發現沙皮巴已派
針了

Miss左timing

留名 啱啱先起身準備番工

岩岩就係飲酒同返屋企時間miss post

一度返工一度諗點買波

Shit 5記得叫醒你
出廳啦 我整好早餐

無啦
琴晚仲要輸左d

訓教 12點見

昨晚準時訓教就miss左

發現最近都撞唔到佢

明明之前是頭號fans

9點買乜好

杯賽買弱隊

唔好引用我

日本波買大

0820

Btw more plz

又係呢幾張

肥鳩博block

呢個要more 六十路

學生妹

想改名做 利迷了

咪玩啦伍寶

why

早晨

聽利榮基洗腦

駙馬爺

支持ching 了
利榮基

早

頭場 入球大
第2場
+1
第3場 主
第4場 -1
第5場 +1

決定做不孝子 今晚入場撐傑志

跟個大叫下

最無信心是個大

派我

返咗來?

返黎派飯

跟me all in

係香港

Gun 2場+1

冇錢la

返黎問馬會拎錢玩

all in 曼聯

出水都派我膠

變身莫b頭馬hey0我
求風紀幫忙

膠是比你的

曝聯最近唔受讓

罰你今晚請我食飯

得返10蚊....
Guned 第3場

哥拉斯 下盤

白汁司華力腸

1人跟1場
全部唔同場次係咩玩法

報左驚

咁我跟晒la

跟左9點先

Ok

重心是-1場

想gun

all in

冇上一排 仲係post 霸？

原來post 霸係你

Ok 先下了

不了 是豉油佬

比post霸呃...

鋪霸霸鋪變身先
都無聽過

你比自己呃

半主已死

手信

無手信唔好返黎

agger

貧巴今日有咩水呀

拉古奶半主未

😒😒😒😒

小保加第一隊入球

頭場仲未入波
潛先

主和/客ok?

898

唔理了 總之開半主就得

拉古奶半主即場2.1

好行了

5駛返學咩

小保加上呀

要

0910

0914now

小球

拉古奶唔入

#194鳩美斯25/01/17 09:14:36

上緊數學堂

扮工

小保加

快D入多兩粒

5係小咩

華拿入未

Me教u

我買左456

咁你細乜春

😂😂

😒😒😒😒😒😒😒

墨假又假波

cashed

屌你老母又gel頭

客高

小保加2:0

Fake

頭場
二場

客goal

0:1哥拉

yes

屌老未，我個半大

[red]沙皮巴 我放學找你[/red]

ok

Gun

沙皮巴 我放學找你

仲快過我

柒到唔敢睇

go together

留名了

你個咁既廢BOT都賣500

i ba

玩狼人

叫你老闆賣比我

@帶劍過兒

?

ok come

豬左

放學先

接放學 不安

變身巴好似有我馬會acc

跟了
沙皮巴 我去車區裝你

沙皮巴都MON PO既

想坐超跑

我明明係波post

媽 好柒呀

返學玩啦

兩場半客

不了 我驚新年無手機用

次次波post都撞你唔到

bb 我接你放學

小妹想做ptgf

兩場客主就真

小保加1:1

艾絲jer me

買左半和

你的樣子如何。。。

派左膠 自己諗下咩事

假波來 夾埋一齊入

幾大波 唔錯

quit了

G持

唔係點開客主

幾錢一個月

收膠

Fake完對家入真係又應驗

針了 放學見

2 more

琴晚爭波爾多就全疊打 富咸都已經靚避左
點解psg盃賽都咁正氣

不賣身 想搵人幫小妹埋單

屌小保加半主咁都頂唔撚住

Psg呢季好不穩
見親都飛
心水角細都唔敢買

拿根亞反cup

射都唔射 等反車就得

二隊阿甲又黎最可怕既半場波膽

小保加半大正氣隊連續十一場都開到半大

尋日正定負

二場
1:1

集氣頂住

Cup 啦墨假

琴晚正，重心擺左係白禮度
但加埋兩場泰盃就負

泰仔

我個-2

做乜好地地搞人妖

你望下696 主客

仲要-2開唔出 通殺

水手又係黎搞笑

半2 全2

gg

拿根亞肯入波未呀

入波啦屌

無希望喇😭

琴晚又唔小心負左數

之前三場半大開哂
但最尾有兩場全細

真係要揾半2老母岀氣

沙皮沙1皮 我幫你含到雪雪聲係唔係1可以摘名

題外話 贏到咁癲仲返工?自己生意?

永遠支持沙皮巴

負數好輕鬆 正數先難

你幾時會聽到
尋晚好輕鬆 又正數

拉古奶 2:1 派100

又或者 尋晚又唔小心正左數

ME

小保加1:2

@華哥

即刻

1 moreeeeeeer

誰是華哥

屌小保加俾人反勝埋

出面瓜達全部讓一球高水...反而馬會讓一球球半高水...咩玩法

最後10蚊買左主w
走到盡頭了

狗會慢半拍

連入兩球未呀 屌

冇save圖 等人post

早安各位

11點典買

點買都豬 等夜晚啦

@黃馬

受讓1球/球半🤤🤤

西盃下盤。中
荷盃客晉。中
小保加fg。中

找我？

頭場1:1

西盃下盤。中
荷盃客晉。中
小保加fg。中
藍十字半主

我發現如果我貼飛果陣打金句就一定出事

想派 比多粒我2:1

收規華都唔識?

做咩姐

中波就出文啦

唔係呀

利申: 上年跟過你中過條過關

富咸
一人一粒12m
對家射一定入
自己射就一定唔入

佢膠

我開左喇

上年嘛

早安貧巴

me 都 buy左波爾多

1：1
1: 1
2:2

想要半大

早呀

冇收視

365
得4場
全和緊

有冇馬水

🐴💧

上場聯賽富咸有十二碼都missed

上次你條2x3 差一場

早晨貧巴

全部開1 1
cup la

今日再努力

頭場1:2
大波終於

講完就1 2

偽娘

頭場大波

Jump

好黑

原來12:00有埸日本波

畢巴 跟左頭2場

1.6 中同唔中都好揼心

有即場喎

北海道繼續主場王？

未完場阿清

中立場

藍十字半大定半主好

墨杯係咪買全下盤就得

本身想買半大
見主太垃圾
直接買大
博佢2:1贏球
點知

藍十字會反其道而行

貧巴1100有無水

有冇心水

2場+1

墨杯好怪，個型勢係兩場下盤，但係眯個盤就係兩場都上

琴日原本贏1400
富咸miss粒12m嘔返1000
最大注個場輸

11點冇
原本想跟街kai藍十字fg
不過得1.32

我一場信盤
1場信型勢

算吧，當買六合彩

咁我買少少半主先

收息

半主得唔得

e 佢係半主喔
記錯
跟$200試下

藍十字要左主-1

我跟佢咋
呢場我冇心水

🥒

CD-ROM 跟左唔會理
留名一陣一堆唔識嘅上水

跟

宜場主同和5050
有雙勝彩就好了

買藍十字半和玩下

青瓜切片

唔早講

我買左條3x1
頭關係2場客
點知頭場開客

支持

有兩位大蛇出水 一個半主 一個半和 點跟

你地分左手？

瓜西出面讓得半一

沙皮巴陪我-1
想你加持

信多佢一次

主能夠

gunned

買唔切

中左就復出兩日

我明明見到你話fg

因為我記錯咗
下邊有更正

原來開左波
得返條過關飛

拿根亞
衰多手

多謝 跟左大波

要左1100客+1

無買都想知邊個中

半夜醒咗買咗注富明

唔關我事
我跟街kai

小保加2：2

杯唔到

宜d時間仲唔直屌半客等什麼呀

最後10蚊都豬埋 戒賭了

兩場都係？

藍十字fake

睇返往積我次次對親貧巴都輸
不過今次唔是貧巴心水黎 是咪有機會

Sorry

希望你贏
我雞仔注

支持
雖然自己買-1

球操做乜鳩仲未完場

球探

手掌又係肉
手背又係伕

利申:跟左半主

藍十字炸左

仲用得球探就收埋自己用 唔好四圍講啦
食屎咁臭仲要大啖抖氣 搏屌???

藍十入未

巴打用開咩

瓜達轉左平半

我就用開Forza 用足幾年 一次fake我就冇試過
就算365都大把人講過點下載啦

十一點兩場半大ok?

好耐冇見妮蛇

藍十字再唔入就幫我叫十字車

藍十字快啦屌

原來藍十字大波係大船

有冇人買12點沖繩盃

入啦藍十字成隊隊左十字架呀

下盤！

藍十半主啦

1200 有無水

又大針得

瓜達初盤讓球半，睇落平手差冇幾

屌你老母藍十字

主入得未

見到大船就知半主玩完

仲玩盃

仲傾11點
傾12點好過啦

冇人要哥達上盤?

等妮很久了 走了那裡

藍十半主

貧巴12點點買

12 點角大

想要千葉

我要左札幌

想要大

沙皮巴可唔可以早d 漏下下場口風

半主

莫b無敗績

1
1:0

1：0

終於入了

12點即場有10.5細高水會入

Good keepgoing

反cup

主1定客1

主

半細2x1頂住

你買左藍十字呢場+1咩

我個雞翼呀

Yes

藍十字頂住

千葉fg 半大

我買左-1
對了

c 朗都賭波

HT 1-0

瓜拉 半細收蚊

半主收錢

Thank you sir

終於

大蛇好波

12點買 8.5S 係咪玩命?

漏左句搞掂wor ching

沙皮好波

12點 半大玩下命先

1.44半細要大注先有肉食

1200 有無沙皮X貧巴號上?

北海道咩陣

變身蛇擇佢名啦

想買角大 睇下等唔等到6.5 7.5先

咪係,串77

利申:我都係半主,但敵人係馬會嗎

12有水？

上盤1.68口一

垃圾盃不宜大注
細注玩下

買即場算啦

乜佢唔係要左半主？
好似有d誤會 唔好意思

西盃下盤。中
荷盃客晉。中
小保加fg。中
藍十字半主。中
12點個場半場出手

一鋪清袋

金世正 玩命系列

1)北海道札幌岡薩多 8.5S

盃都玩咁大

同琴日我個必中盤好似 西盃個土竹

半和呀清

練心

Same road

你諗住即場買咩

練心唔緊要 問題係輸左

365有兩場日本波

應該玩角

oh
永久戒角
呢個唔跟啦

封完角未

又係chris martin條仆街,上場已經唔入12碼,今場又唔入

聯賽玩開幾錢一注

應該係japan cup果個先啱

瓜達班友入未

隔離po 黑睪丸 要上盤
貧巴打睪丸

我唔信永久

無錢玩

北海道上盤

得番9.4

千葉夠鐘入波喇

昨晚都淨係輸左科特角大
D盤中哂

拉閪細食硬？

有無人玩狼人

鐘子

不過不了

唔識玩想join

今晚埃及場非洲盃 個和壓到1.82

角回得咁快

點解又係我輸

其實狼人係咩

唔緊要

我都想知

我知道你下一口會中的

入咗6.5s

15分鐘，6.5？

15分鐘8.5落到6.5

係咪類似killer果d game

合埋眼 殺人果隻

貧巴買幾多

天黑了

多d角色 係tg玩

幾時入大好

上邊咪貼咗圖

加我入gp 我玩

買唔切6.5b

千葉fg ok?

今日冇村民死

想jump 原本買盤但買左讓和

我選擇避左佢

昨日讓和盃 唔G今日

瓜達入未

札幌入未

不了

1.5/2大 有冇同路

無角球仲升角大水做乜鳩

升下回下再升再回

伏味濃

有 但唔知幾時入好

即刻有角

2c

最重要係大注左

千葉屌打?

買左大波係咪可以走先？

千葉同瓜fg派一個100

6.5s

lm

沖繩盃而家幾c
狗會2 球探4

哥達唔入波不如腰斬

365角球想點

365 5c

烏德勒支[-1](盃)
真特[0/-0.5]

阿特拿斯[0/+0.5](盃)

7.5b

留了

買左7.5s

球探都5c了

365都壞鳩埋

好似廿幾分鐘就gg左
i know that feel bro

千葉7張黃牌？

友賽都咁惡？

365寫千葉好多黃牌

唔敢買
一買馬會秒改5c咪gg

㩒制條友訓醒未

狗會咁穩陣
仲買得就應該2

無角 7.5b會落飛係點解

球探跟住5

5張都係30min比既

球探寫7黃+86%控球

摩納哥100%？

球探係咪想講7射1中

場波咩事 閉門作賽？

咁天真

信馬會

瓜達唔入 jump得

等6.5入b

千葉係咪好快紅

你又jump?

未睇岩

仲玩盃賽

角已封

最尾十分鐘，，10k推左瓜達個一球盤
發現自己唔多識賭波

狗會3

馬會都搞唔清幾多球

3c

角球做咩
咁點買

365係咪劇透ja?
半場五角？

365 f5一下又變左3角

7黃

4c

到時又要睇片 下年再派彩

瓜達 求下你入

千原果場球証派利是？

上盤已死

藍十字入多球

瓜達開大派500

千葉試下半場入一球，唔入比人入啦仆街

狗會鳩少陣啦

西盃下盤。中
荷盃客晉。中
小保加fg。中
藍十字半主。中
日尻盃 客fg 少注
呢場睇好一定唔會0:0
等到0.5/1買大 如果想穩

唔入學咩人踢波

狗會輕鬆變4c
角球不屌了

好,到時allin

屌你老母啦狗會 買果7.5s陣狗會寫2c點知已經係4c

藍十字比多粒

變返1yc

球探又變返一張黃牌，係咪想未到新年就比人開年啊

再唔入波我就開哂兩隊廿二個人年，屌哂你地啲女

瓜達手足可以放棄

有次連角呀

應該

藍十字入多粒啦

屌你臭閪瓜達拉閪拉

7.5s jumped

今日有咩水

北海道即場大波

爪達輸埋十二碼，果然夠勁

瓜達拉閪拉屌你老母

終於清袋

瓜得閪拉閪上次先伏完仲有人中

瓜達好波

賤種瓜達拉閪拉

屌藍十字

千葉fg派第一個100

jump

Ok

出5斷2
唔出了

全下盤，屌你老母

瓦卡入多球

瓦卡

來生不賭墨假

藍十字
最睇好你開-1
點知連你都收皮

哥達1:手

1:1又點？

1-1 唔係補時入3粒呀

半4全5 ok?

冇了

屌你老母徦撚到輸12m識追和

真心假

1100兩場+1

藍十字絕殺2球開-1
派100又點話

你中
我唔中

咁撚多場和波

3x4
串左2場+1
4場-1
5場+1
針了

挽留

沙皮巴呢場有冇買半和

去返工做狗了

聽日fc悉尼有得受讓咁好

Allin

呵煙了

Allin la

想買+1食1.6

8.5b 1.92希望中

無 唔玩低水半和

岩岩兩場墨盃 另一場低0.1水 所以棄左

same road

港仔有冇辦法開365 account?

再一次心急追數累事，依加個人心情跌谷底
上星期都好地地
尋日係澳門輸左20K
返到黎，靜低10K見有盤讓一球念住穩買哂落瓜達到。

唉，真係一下又變返0

移民

貧賤不能移民

貧巴今晚有心水未

I know that feel
加油

5c

6c

(話題敏感因此假設人在境外，在港必用hkjc) 有大陸戶口就開唔開得到365戶口?

唉，友誼賽都唔入波，觀眾就來悶死啦

買千葉下球算
想買角細
中位數太低

千葉ng 100%

買左8.5b?

係咁刷

法覺咁數親就輸

yes 730個留言

9.5s 2.00一跳跳到1.83

冰封角球

冰封

千葉

唔知中唔中呢

札榥

12m?

12m

邊隊

入佢

千葉贏硬..札幌換左成大半隊廢人落場

有直播

主12m

千葉12m ;?

千葉12m

千葉12

變撚左受傷既

快D起身OK? 比多3角黎

有冇巴打知場波發生緊咩事

死左？個人

馬會嚇到封盤

Missed

不如就咁訓多半個鐘

炒左...唔知變唔變角

唔入？

屌miss 乜撚野

想入主fg

12m永遠都係miss

角都冇..補射唔中

1.1客ng...屌你老尾

撲左好似變角

12m真係好難射手

Miss

垃圾波

補射出界

入左9倍無入球 補得飛

成班馬會職員係度踢波？

唉，唔洗補啦，兩隊垃圾邊會識入波

仲諗住以為補得切客fg 開心左幾秒

刷角啦 屌晒你地老母

主爭d

點解我要賭呢啲濕鳩波？

日職班垃圾真係唔得

0.5/1大？

學界咁既場

札榥你老味入未

8.5s

嘩屌 真係入唔到波咩

千葉ng派多一個100

個球場真係好柒
仲柒過香港d人做草場

me

屌千葉12馬沖緊涼
無補到

角球呢

買左7.5s 補唔補8.5b好

12m都唔入。。

角細插水

8.5S 有D想入

6c完

兩隊成日係底玩波

札幌19號應該就紅..下下中人唔中波

入波啦仆街，仲想唔想踢啊

垃圾千葉比日丙入三球依加就死守

7c

早知買盤唔買fg

千葉入啦

8.5s頂撚住啊

7.5準備爆

會7c完

求其搵隊入一球啦，求下你啦

千葉亂咁擦正仆街

又送給有緣人
2串3wp
4場3
7場8

千葉12碼唔入黎講

跟了

有緣
多謝yellowhorse

兩隊好似踢緊學界咁

千葉fg

拿拿聲吹雞啦

一球啦仆街，北海道又好，千葉又好，一球就夠啦

球證比多個十二碼啦

角呀

千葉加油

是但比多兩個黎

完場去叫g啦

8.5s 冰住

冰封角球 7c完

冰

個場好細踢到好似好逼咁

學界都不如啊班垃圾

垃圾多仲要學人讓波
睇數據就知千葉食硬
係有冇全格

友誼波大家中圈打邊爐完場一齊去叫沖繩g啦

AV仔命令你即刻入波

0:0不如咪踢
成日殺我Fg

北海道唔攻，千葉攞住個波踢又做唔入去，點入波啊仆街

買多注8.5大 1.87

頭先邊隊12m

客

千葉goal ok?

個場細到好似五人足球場踢十一咁，密密埋埋點入波啊

呢場波買黎做乜

gel定頭落去入錢今晚賭牛

Diu咩 我個客fg同0.5/1大

千葉個8號廢到

空哂頂個波無力

北海道入佢老母啦

係咪0-0ed

0:0

80分鐘 直屌主客fg

放心
你會輸都只會因為冇入球

急凍鳥召喚

屌兩隊踢乜春

角大jump

Diu, 點解會衝去買札幌架

角大

睇左5分鐘live就訓著
兩隊垃圾都唔知踢咩鳩

8c

角

千葉goal

唔識入波全部無得過新年啊你班仆街

1MORE 角呀屌

屌千葉 刷夠角未

多d 角

1 more

8.5最高上到2.65

睇港會冇咁嬲

吹雞啦屌

0-0 8c完

屌 買左札幌唔了了
當跌左

嘉欣

比多個啦屌

千葉入多粒先

10c完 不了

有錢就all in no goal上樓

半0全0

賭左成朝
比場日本波搞到輸10$

補左注8.5s@2.10
8c完啦好嘛

千葉絕殺

0:0完場無入球gel定頭

7.5爆補8.5
點解唔補9.5

屌你快撚d角大

Support

扎棍

角大我今晚ALL IN利狗

6c果陣補

10c pls

千葉goalgoalgoal

-1

巴迷子

睇好10.5s
馬會由頭到尾都無開10.5
結果避左
但中fg伏

千葉入到既我自含

想睇

角球啦屌

Lm睇直播

屌你老母閪波

西波

9.5s開過2.1幾
馬會係避10.5
D角中位數跌勁快

神早流流又送錢比狗會過肥年

重有2分鐘 唔好落底呀仆街

同左路

祝大家呢場豬錢既下場追返

支持千葉

+3咁耐

和氣生財呀 完場一齊call g啦

正

9c

La

入未

討論姐
我事前講左開到10.5s先買
無就避

4串1斷波爾多 垃圾波屌無老母

補多90分鐘千葉都唔會入

客差啲入

西盃下盤。中
荷盃客晉。中
小保加fg。中
藍十字半主。中
千業fg😔

0-0 8c ft

入左既我含貧爸條撚

角大完

How many c???

咪呃撚含

屌你老母 嚇鳩我

求派

本身有人派我
垃圾千葉

All in 咗2.1 8.5s

12m唔入 好撚廢

針 輸2注

你買左咩..

正宗西波

8.5頂撚到

All in左8.5大
求派

千葉fg 0.5/1b

屌你老母千葉刷角
剛剛爆我一隻 7c就收兩注 而家都要輸少少

原來是你

屌你老母12m 唔入

求派

本身可以派你

西盃下盤。中
荷盃客晉。中
小保加fg。中
藍十字半主。中
千業fg （少注）😔
利記晉級。

埃及和得1.82角開7.5

千葉下盤cashed